啱啱係APM嗌口號既手足我真係鄧你地唔抵

樓下啲廢老仲係度話嗌緊個班係癲既
有個老母拖住個仔著住校服 叫個仔唔好嗌 影衰間學校 又話香港有咩好光復
就係多得你班垃圾香港先會搞成咁

你可以行過去幫個仔教育佢老母

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可